夜已深，留下回憶

啊明，你唔開心咩？

無啊，只係諗住一個人啫

做咩一直望住窗口?諗緊邊個?

一個去咗好遠嘅人。

點解你咁唔認真，成日講笑？好心你啦，做人講野有分串，咪成日唔正經啦，好幼稚

做野就細心啲啦，成日做錯曬啲野

將來點靠你啊

我都想有人安慰下，關心下，理下我啫

我其實忘記唔到你，點解你要走喎

陪多陣啦

我忘記唔到你

我望住窗外嘅景會諗起你

我好孤獨，我嗰晚發夢喊，第一次炸，因為我夢見你，你知唔知

啊明，你講下你有乜好？你咁嘅料，咪玩啦

夜深，人靜。我又想起你了

喜歡你那麼多年，我還是放不下你

你總愛問我，你的生日禮物在哪裡
而我，一直都不知送什麼給你

每次見到你，我都知我又再loop過，
放下，拾回

feel到你既傷感